[pc]rainbow six咪有問題

我設定用即按即錄再㩒U制可以出到聲，但揀開啟講唔到野！

請問點解決？我想長開咪！